【毛孟靜留任】對得住抗爭派對你嘅愛護嗎？

與陳、朱同屬議會陣線的毛孟靜表示，個人傾向留下，因為擔心街頭陣線及國際線另外兩條戰線抗爭代價越來越高，起碼留議會這一條戰線，「一班士兵在戰場上不輕言放棄」。

「我仍然覺得議會是一個戰場，不能就此放棄。財委會可以在無人提問下，幾分鐘就過一個撥款，甚至更短，予取予攜。」她如是形容。她又擔心，假設民調正反爭持，同時四成贊成或反對，民主派「真喺瞓喺度」，更可能因拒絕接受民調加深分裂。

自推
抗爭派跪仲衰過民主黨

毛姨唔係有連登account?

咁同分飾太平有乜分別

無
仲要係佢出聲話留任

明顯已經係take錯side

真心要叫佢回頭是岸

我信佢唔係為私利
佢應該係真心為場運動同手足
但佢既諗法太天真
呢一刻已經冇人care議案過唔過到

唔信
唔會再信
佢都係人
佢都要為生計
個個都話自己為運動為手足
唔再覺得佢同民主黨公民黨有咩分別

佢晨早變咗 係連登吹奏話咩媽咪

我再重覆一次，今次第五年嘅任期唔係由香港人比你，而係由人大委任比你嘅

泛民嘅去留，應由香港公眾決定，香港公眾當初只係比你做四年，公眾嘅意願隨住時間自然有所改變，所以選舉會定時舉行，以符合當下嘅時局，所以第五年嘅任期究竟係去定留，應由支持泛民嘅香港人決定，而唔係由你小圈子自己決定

唔好曬大家時間，直接去投票睇下民意想點，睇下你班泛民夠唔夠膽唔跟民意？

重點係議會只係做樣，佢所講嘅留任原因跟本唔成立，但佢哋就集體開咗人大委任議員任期嘅頭

係人都鐘意錢…但係為左呢年既議員收入而人格破產，等同民毀聯之流有咩分別？

唔好咁撚低能啦屌你老尾豬閪真心

抗爭派？邊忽？一筆勾銷？

難為sunny仲同佢攬頭攬頸
成日擺個媽打款出嚟
Sunny同你一樣贏初選架
有冇傾過呀

根本去留都ok
睇你班友嘅能力啫

佢只係識扮親民既老泛民
捧過佢造過神既豬閪我屌哂你地老母

連登老母，真面目是也

有乜對唔住，你班土本勇武暴徒幾時係我地泛民手足？

但張崑陽都唔算本土啦，眾志系新泛民姐

擺明就係毓派熱狗五毛，阻撚住泛民既鬼黎

留即係接受委任

點解議員讀咁多書都唔明

政府下次委任一半dq一半都得啦